讓那nben枝針一拮把快樂燃點 隨著針窿好返傷疤消散 我亦明白 應怎打算

那一刻 我知道 註定難避過一劫

一支針的座椅

咩哥

放針哥

咁都唔知